男人永遠都唔覺得自己有錯

講番背景 我同男朋友一齊六年
我地係long d
佢兩年前開始有第三者
到上年七月我忍唔住講分手
點知佢就好唔開心
又話要跳樓又話要死
咁我咪打比佢媽咪
好啦 到之後我想同番佢一齊 佢就唔肯
根本一直以黎都當我係雞
成日要我send淫相比你 又錄音淫叫比你聽
仲叫我求其搵多個人同你3p?
送野比你又嫌三嫌四
仲要當街打我？
係喇 你個第三者最好最了解你
咁你唔同佢一齊？仲講到冇咗佢都冇所謂咁
咪又係每次都番去搵佢
其實有冇諗過你出軌咁多次我仲肯同你一齊你應該珍惜
連我啲朋友都唔想我同你一齊你冇諗過係你問題？
係你冇咗我唔得 冇咗我你又走去死
到你唔理個臭西 佢又話抑鬱又要死
你理得佢姐 咪由得佢死囉 佢抵死嫁
做得第三者就預咗嫁啦
我駡個臭西你仲要幫住佢？
你畢業之後番香港 你都係繼續同佢有聯絡嫁啦
你實心軟嫁喎
點解你可以搵個臭西我唔可以搵嗰個人？
根本就雙重標準
我真係好想公開個第三者啲資料 但係係咪要加密

講到你要用錢貼我咁 個臭西何嘗又唔係貼緊你？
我駡走佢有咩問題
出軌出到好似你咁仲要上床又同居
你仲好意思駡我？

爆料啦

痴線
自己出得軌就要自己承擔返個後果架啦
真係理得佢去死
咪由佢去死囉
仲要唔係第一次

快手執野走人喇施主

想你公開個賤男資料多D

咩事，連登依排多咁多聖人

你咁做已經寵壞佢啦，你話第三者話要死所以佢搵返人，咁佢話跳樓你又搵返佢

講真，咁嘅男人你都肯要返，你咁冇自信

你覺得佢冇咗你要死，佢話唔定覺得你咁都信勁蠢

仲話叫你send閃卡比佢睇，佢當你係咩。

成件事根本冇考慮嘅餘地，認真諗下條友值唔值得你浪費青春。

要爆啲咩😂 我都係想整死個臭西姐
唔想搞到男朋友 我驚我都會比人起埋😂

之前成日話個臭西喺我丢低你嘅時候扶番你起身
人地想承虛而入炸！
講到佢真心為你咁 佢自己都同你講佢同你玩下嫁炸
佢比人趕出校係佢扺死
自己冇讀書都可以瀨落其他人到
你估佢真係因為你唔開心所以讀唔到？
你咁都信？

你咁都肯同返佢一齊
某程度上你都係幫兇

我唔同佢一齊冇人要我

講真 有第三者已經可以同佢講永別

張相係個臭西ig
我都唔知我男朋友鍾意佢啲咩

Po埋名啦 佢不仁 你不義姐

就眼睇似係男方既錯

唔po埋自己我地點比較呀
條囡more

女人真係犯賤

佢啲相我都係喺佢ig攞
應該唔算犯法

有冇正常睇到五官嫁

依張算唔算

所以話女人都係好賤
男人出軌個cost實在太低